【condom系列】無人再提人權法案了

我一早講咗侵侵唔會簽 亦都 無機會 spin 落去
而家成班 condom 仔係度圍爐
換個特首，民主派幫手抬轎都來唔切啦
你哋繼續街頭抗爭送頭啦

真

自己推十下

1

2

3

邊有講佢唔簽 條法案跟本未過 未過又點簽

排到香港呢條法案都 2047 了

LM